好懷念中學時期

出到黎做野先知中學時期係咁自由青春

果陣時老師係咁同我地好好講珍惜讀中學既時間

果時冇理佢 以為邊個會想讀書 困住我地

呢家先知返工先係困住我地 冇左好多私人時間

中學果陣時返學就同班fd一齊討論師妹師姐

放學就打機 打波 晚晚係召喚峽谷相見

呢家返工剩係對住班心機女 惡頂老女人

放工一條友就on99咁坐巴士成粒鐘返屋

返到屋開部電腦都唔知做乜 各有各生活

睇下fb youtube就訓 起身又返工

唔通要咁樣生活40年？

比我揀我想讀返中一重頭黎過

小學就不了

利申 fg